扑野個陣女人最想聽到咩野？

讚佢好正？話佢好淫？

對波好大？
對腳好正？
入面好緊好濕？

加鐘

留名學野

我有樓

粗口伴隨猛力抽插is ok

求真絲意見

男人啲啊啊聲

等一下 我有樓供

你都一齊射啦

(男人呻吟埋一份)
你好正 好緊好多水

連堂無女人?

登

門外有人

嘟
嘟
嘟
嘟

我愛你

唔好講咁多廢話已經係最好

直接黎？

穴穴好濕好熱 次次聽到依句都好high

覺唔覺有陣臭味？

好濕 好緊 好正
讚 對波彈手 吸手
讚 個pat彈手 撞嗰陣好爽

睇你玩緊邊到咪講邊到
投其所好啦
都有啲鍾意靜靜地，講下我愛你咁

本身條女大膽既
同佢講話佢好淫 好啱位 服侍得你好爽
叫大聲啲 之類啦

學到野

連登無真絲？

痛唔痛？舒唔舒服？
我愛你

問對方舒唔舒服 係加分位

話好緊好濕
呼吸聲表示自己好爽好享受

我男朋友：你好濕啦 好緊呀你 我都好舒服 你舒唔舒服

This

好X淫

二姑二姑

屌 你個西好撚臭

諗起都濕

信用卡number

叫我淫娃 同佢d喘氣 瘋狂錫我

摩牙摩牙

中哂！

你奔周好撚大

我男朋友成日講 你真係好淫同我要屌死你
我想聽你叫同叫大聲啲都好中意

聽到男朋友啲喘氣聲會落力啲
即刻夾實佢條腰叫佢大力啲

想聽到一句 好掛住你

臭你又奶

「死淫西！ 」好鐘意俾人侮辱
利申:m

我有老婆

點解咁濕嘅？
好舒服 好淫賤呀您

包埋你過夜

我屌到你個閪on fire

唔洗講d咩，俾佢一邊插一邊伸脷錫就夠 好似成個人都俾佢佔有咁

唔好問咁撚多問題
唔好講咁撚多廢話

完

扑緊嘅時候一夾我男朋友，佢就會話夾得我咁爽，要罰你
仲有喺耳邊嘅呼吸聲

裡面好緊好暖
好舒服好想射
點解咁多水，你睇下你幾濕
叫大聲啲，好鍾意聽你淫叫 叫得好好聽
仲有啲有些少侮蔑嘅說話
想屌撚死你個淫娃

佢越淫我越high

利申ff

叫大聲啲

你瘦左
萬試萬靈

我都鍾意
都係ff

喂唔喺喎 我條女中意聽深情對話
呢樣真喺喊出嚟
知唔知啲血去哂碌鳩度唔到腦架

秒

寶貝好緊
我要幹壞你的穴

好攰，訓啦好嗎

今晚扑野夜唔夜

你窄過auntie

喘氣聲真係頂唔順

我男朋友話夾得太緊 夾到佢好痛。。

btw 淫娃我要屌死你，做咩生到對波咁撚大

收陰肌

我不能忘記你

哇，你仲好屌過你老母呀

你好正/好靚
幫佢含緊果時佢摸住我個頭話「乖」我會好冧
仲有啲羞恥play既說話 例如叫我望住佢插我 再話「你睇下你俾我插到出哂水喎」有鏡就叫我望自己個樣「睇下你個樣幾淫」
利申：m底真絲

幾時幫我含下

你漏哂水喎

BTW男仔喘氣哂真係頂唔緊 好正

巴打寫定稿
冇咩詩情畫意都唔緊要
你係耳仔邊講 會有加成
同埋啪啪啪緊 把口應該好忙

絲打好耐冇見，印象好深刻
以前追故 半個po都係討論你個名同埋係唔係真絲

侮辱我
你生出黎就係要俾我屌
你個淫娃著到咁係咪博俾我屌
你話你自己係咪淫娃/你睇下你幾淫
叫大聲d啦
好想屌死你
咁快濕晒係咪想俾我插
好舒服
後入嗰陣邊打pat邊鬧
睇下你 成隻母狗咁俾我屌緊

ff

咁我男朋友又冇話痛，不過我每次夾完佢都會好似上咗鍊咁

係 我一聽親就會好想坐佢

宜家都好多絲寫故 係唔知做咩當時要歧視我！

可否share

你咁淫賤 係咪成日想比我屌
個波咁大 天生就係要比我玩
夾到咁實 你真係好淫
一摸就濕 係咪好缺男人

利申：m

我會唔會射嫁我,我射左我真係要CALL白車

笑下啦
我影緊啦

係 幫佢含/ 女上嗰陣聽到喘氣聲會落力啲

2000呎先有高潮

叫我跪低含 迫我要用完整句子講自己身分 叫主人插入邊度
淫叫或者喘氣 話好緊好舒服 話我淫同多水 叫我吠
我俾佢搞到好敏感嗰陣叫佢停佢反而特登大力啲同羞辱我 同我講 你唔係以為我會停啊淫娃？
溫柔咁做嗰時講句我愛你同勁大聲錫我我已經好滿足
之後話佢想黎 射之前嗰下淫叫話佢要射啦 射嗰時講我愛你
每次完事佢會攬住我好親暱咁叫我錫我 同我講我愛你 問我頭先舒唔舒服 會唔會整痛我

女朋友都係咁同我講

最緊要係完事後讚番幾句
咪撚即刻訓
利申 喘氣聲真係好正

呢下屌你死全家 呢下屌你斷四肢 呢下屌你仆街陷家剷

唔好再問痛唔痛 ？舒唔舒服？

正解

就嚟頂唔順
我屌

睇下法國戲，D男人扑野個陣識唸詩

真係會講穴穴？
利申：多數光咁叫下面/你妹妹

好緊呀你
咸濕妹
同埋啲喘氣聲

讚我好正，講淫野，插到一半停低問我：你想要咩啊
含緊嗰時聽到呻吟聲，啊我忍唔住喇之類都會即刻落力啲

淫娃

一下，有冇試過兩個一齊高潮？
好有成功感。

出超必

哈咩哈咩哈

一定係個男人壓低把聲淫叫
最好就得閒吹下我耳仔

利申 淨係有得ff

唔知算唔算
佢就黎射嗰陣 我再黎多次高潮

笑到噴飯

專心既男人最吸引

夕陽度西嶺 群確X已銘

我以前都唔知咩係性高潮

你好鬆
好似屌飛機杯仲爽過你
好悶
郁下啦喂
唉

中

屌穿你個閪呀
屌爆你個閪呀

屌撚死你

女人最想聽到係你好靚好淫好濕

最唔撚想聽係你把呻吟聲呀屌

大嗌：差人先生，差人先生…佢話告喎…

講真問一句 我同女友做愛 長期佢都問射得未 又話痛 又話頂住頂住 一d都唔舒服 但用手指 口 佢又ok 想問下絲打到底咩原因？

好舒服

你比支牙籤「拮」住都痛啦

屌你個老母呀

我炸你老母閪呀 shit~~~~~~

你屌到我硬哂

唔講嘢最好 一講嘢冇晒幻想

好濕好熱
你好淫,點解你咁淫
(喘氣聲)
我愛你
我就嚟得就嚟射

我真係好鐘意你
同呻吟

尐口水好味啊

睇到扯

估唔到你落過仔, 都唔算太鬆

你好緊

菊花wo 唔緊你就驚啦 你快D啦幾時輪到我呀

我仲未出超必

你就牙籤

Pmed

屌

條撚準備

鋼鐵加魯魯

好似係

死淫婦，生到對波咁大係咪好鐘意比其他仔昅啊？你比我一個屌架咋

One摩two摩，屎忽大過菠蘿

我會鐘意講好緊呀bb你，緊到我好想射

用完手同口搞到佢濕晒先再插碌鳩入去
你滿足完佢 到佢滿足你應該都唔好意思係咁催啦
不過巴打有冇忍住唔射先？
特登搞太耐會好消耗體力

利申每次都畀男朋友搞到成個人軟晒

痛可能係唔夠濕/ 太粗太長
女友話頂住 咁巴打有冇慢慢插入去等佢習慣？
唔係講緊兩淺一深定九淺一深既技巧問題
而係要 溫 柔

btw條女係唔係性慾唔高

你做唔夠前戲？唔夠濕迷痛囉

成日特登係ex耳邊細細聲呻吟引佢

oppa

呢個POST好睇過D幾百版仲要催POST既甜故

呢D位 其實女人鐘意男人CHOK聲講 定係平常聲

次次仆成粒鐘 仲要CHOK住張學友把震聲做...喉都沙

做完係咪同你條女吻別？

你細細聲叫幾聲表示真爽
用行動表達你真係enjoy

唔洗chock，但係溫柔啲
當然有啲女仔係鍾意man啲

有性慾但有d抗拒你

其實你咩sides？有時太大個位又唔岩或者佢唔夠水都會咁

應承我 你呢世淨係可以俾我一個搞
而我都淨係會搞你一個

技術差
講完

前戲肯定唔夠啦
唔濕
邊有女人爽會唔濕

我想大大力射晒入去填滿你下面瀉晒出黎好多好多

用磁性/喘氣聲叫我暱稱

同人扑緊野都幻想？
痴撚線女人
幻想第二個男人？

屌爆你個西啊

喘氣聲

利申: ff

我都好想知點解⋯⋯

粗暴play

講淫賤野，讚我正

有時唔飲水都會唔夠濕

飲水會易濕啲係真既
但唔飲都可以好濕

哇屌留名學野

多做事少說話

臭閪

我很有錢

扑到一半用氣聲講野
一齊呻淫

岩呀所以平時我飲好多

十面埋伏

好濕喎你 聽吓啲水聲
做咩啫 想我做啲咩？

一邊摷 一邊錫同lam我耳仔
一邊係我耳邊講
即刻軟曬

我錄俾你聽

睇到都

愈睇就發覺個post愈gay

好中意聽對方嘅喘氣聲

我男朋友應該睇完個post 佢今日好細聲咁講左句 好正呀

你個西好臭

屌你老母個臭。。。。雞！

人渣！垃圾！死全家！

男朋友好可愛

慘 我都喺呢個情況
前戲真喺做到足
基本上我唔手指到佢爽都唔會放入去
但喺一搞得耐啲就喺咁催我射
話下面撐大得太耐會好痛

認真 上面全部都喺sm系
大家有冇啲感情類嘅貨仔比我旁吓身